#  Objects

## Answers to theoretical questions

1. _Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту._  

Методом об'єкту називається функція, що прив'язується до об'єкта або до екземплярів об'єкта та виконує певні операції з властивостями та методати цього об'єкта.  

2. _Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?_  

Будь-який. Значенням може бути як кожен із примітивних типів даних, так і інший об'єкт у будь-якій формі.  
  
3. _Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?_  

Це означає, що зберігаючи екземпляр об'єкта в змінну, записується не сам об'єкт, а лише посилання на нього в пам'яті. При спробі присвоєння об'єкта іншій змінній, в новій змінній зберігається те саме посилання на той самий екземпляр об'єкта.